[廣東歌fighting!!]沈震軒即係爆登,首新歌又唔錯喎

首歌melody老套得黎但又有啲型
而且個MV都幾touching,paco無放棄佢,真係幾明智既做法
支持下廣東歌啦大家

唱到許志安咁嘅聲,不過咁耐無出歌,都支持下啦

除非講多變真

呢首果時有loop過一排
sita

其中沈震軒表現得最為傷感，繼早前在微博爆粗留言後，昨日凌晨又表示「半夜與Sita相見」，他夢見Sita與張敬軒在節目中合唱，他留言道：「當主持宣布你們出場的時候，我還好奇你已離開了，怎麼辦！後來軒仔獨個兒地照常從台上唱出歌曲，而你唱的部分卻用預先錄好的來播出。怎料節目卻一併播出你採（綵）排時坐在觀眾席手舞足蹈地唱的畫像……Sita是你嗎？我哭醒了……」，似對Sita的死訊大受打擊。

勉勵自己撐下去
可能不想粉絲擔心，昨午沈震軒在微博上載開工照，並留言：「總不能一直懦弱下去！心情還是需要收起來去完成當前的工作。」身在佛山拍劇的沈震軒昨日接受電話訪問時說：「可能Sita有啲嘢想同我講，喺夢入面佢綵排緊，我嗰陣不知幾想佢唱埋隻歌畀我聽！」又謂心情已經平復：「開頭聽到個消息，開工嗰陣真係好呆滯，不過工作始終要繼續，我都知Sita唔想我咁樣！」